琴日有去遊行既連登仔揮手區

想統計一下連登仔參與三次元政治既情況